弱者先瞓覺

？？？

Yes 今日9點堂

ok 一齊唔好瞓

輕鬆

啱
瞓左死全家

樓豬1分鐘後唔回係廢物

我十點堂

你一分鐘後唔應係垃圾

樓主岩岩訓醒先咁講

不如屈埋我時差撚啦

好

我寧願做弱者

你對唔對得住屋企人

樓豬一分鐘唔應比狗屌

樓主瞓到gur gur聲啦

Mon住連登咩大佬（gur gur

我成家都係弱者

弱者先食飯
弱者先飲水
弱者先呼吸

當我們睡覺的時候，美國人仍然在工作

Ok